====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: La Seine puis , plus tard , le canal , furent des voies d ' eau commodes dont on a occupé les rives sans restriction .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

